[多圖] 點解黑超特警組有容祖兒？

Mj黎

上集唔係話個男既上太空船流浪 個女既睇住D人民咩

艾辛嚟

PolyU?

呢套前傳黎
會接返你講個套

雷神4 : 人在黑

Thor 4 : MIB

咪寫左
International丫嘛
所以咪加左個香港人落去

其實有女人仲叫唔叫Man in Black? 有冇女拳撚質疑過?

女權：點解叫men in black!係咪歧視女性捉唔到外星人強烈要求改做women in black,最少都要people in black

Men in blue

呢條女靚過容祖兒好無

其實係容祖兒演唱會廣告嚟

直接叫

Asgard in black

gotg定thor既續集?

今集應該會講由用槍變用雷電

asguardian in black

mib唔係will smith做唔想睇